勇士輸左 今朝喊到仆街

張伯倫年代睇 20 年fans 喊到收唔到聲 唉

系

唔系

撚有中國人打nba 咩

不如話陳大明打

屌你老母

咩料

張伯倫唔係Lakers 76咩

有打過勇士

吹大啲,你咪起碼70歲

樓主73啦碌柒

Chamberlain開始睇都唔只廿年啦下話

佢睇Chamberlain都有廿年呀，樓主有少少讀寫障礙

垃圾勇狗

做乜係咁幫樓主解釋
你係樓主表哥?

佢係我舅公

我50 歲

個時未中意 但有睇

契弟

咪25

吃唔吃飯

牠不吃飯 牠吃狗糧

咪咁能25

ben只食狗糧

正解